偷連儂牆物資正仆街

話說頭先發夢去尖沙咀連儂牆
寫緊嘢嗰陣有個肥仔走過嚟指住疊memo話 “可唔可以拎？”
我話 “可以拎一兩張寫呀”
結果個死肥仔 想 成 疊 拎 走 屌 佢 老 味
即刻屌佢做乜撚
個死肥仔話 我以為可以成疊拎翻屋企嘛
屌你老母一疊memo有幾撚貴呀咁都偷
有影到個死肥仔個樣 擺唔擺上嚟好？

算啦

我都買過幾疊memo同幾支marker放抵, 加埋80左右
唔算多, 不過都預左無, 放唔放上黎就由得你啦

放

721金鐘見

咁肉酸
放出黎笑下都好

算吧啦
有D人真係傻傻地

真傻？
不過偷memo可以做到啲咩

好撚肉酸呀

Memo 紙都乞？？
肥毒窮

我都好想知偷memo有咩作用
只不過係我覺得如果你唔係拎嚟for lennon wall就唔好拎啦
無謂嘥咗特登買嘅人嘅一番心意

另外就係我唔知個死肥仔係咪真係拎白卡
我驚我擺咗佢上嚟會比人鬧歧視🤦🏻‍♀️

又要驚又要開post

唔好比呢啲小事影響情緒
721金鐘見